點解仲未有人改狗鐵d唔好意思圖 ？

有無Ching 出手

淨係見到呀澤既MTR

點解又當年的經理 下面又係初級營業員

因為港鐵搞到佢遲到，比老闆炒

當年既何經理番工遲到，俾人炒左

而家番多左廿年，都仲係初級營業員

背景Key 個列車碰撞圖

輸子山精神, 係精神嘅